#鄺潔楹 林穎彤 鄭宇澄 衛詩雅 何超蓮 林凱恩 18-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第34輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

鄭宇澄 : 蘇麗珊
衛詩雅 : 勞嘉怡
車泳希 : 胡琳
何雁詩 : 林映蔚
鄺潔楹 : 何超蓮
龔嘉欣 : 駱文捷
周慧敏 : 林穎彤
菊梓喬 : 何依婷
陳華鑫 : 林凱恩

乙組第三十三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第34輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-5-12 12:30am-10:30pm

(3)鄭宇澄vs蘇麗珊(16)

natabcde ceciliaso

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:32am-10:32pm

(4)衛詩雅vs勞嘉怡(15)

michellewsn yukilovey

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:34am-10:34pm

(13)車泳希vs胡琳(11)

winghei_c biancawuhk

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:36am-10:36pm

(18)何雁詩vs林映蔚(12)

honganc bie_l

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:38am-10:38pm

(1)鄺潔楹vs何超蓮(5)

judy.kwong laurinda_ho

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:40am-10:40pm

(8)龔嘉欣vs駱文捷(17)

kungkaty aprillok

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:42am-10:42pm

(14)周慧敏vs林穎彤(2)

vivianchowwaiman bella_lam

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:44am-10:44pm

(10)菊梓喬vs何依婷(7)

hana_kuk reginahyt

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:46am-10:46pm

(9)陳華鑫vs林凱恩(6)

gloriayamm iris_lammm

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

Bella

鄭宇澄 : 蘇麗珊 101(+7)-9= 108-9
衛詩雅 : 勞嘉怡 102(+7)-4= 109-4
車泳希 : 胡琳 27(+2)-53= 29-53
何雁詩 : 林映蔚 12-74
鄺潔楹 : 何超蓮 79(+5)-28= 84-28
龔嘉欣 : 駱文捷 67(+5)-13= 72-13
周慧敏 : 林穎彤 14-75
菊梓喬 : 何依婷 28(+2)-52= 30-52
陳華鑫 : 林凱恩 27(+2)-58= 29-58